% \PassOptionsToPackage{draft}{graphics}

\documentclass[10pt]{scrbook}

\usepackage[paperwidth=15.593cm, paperheight=23.389cm]{geometry}

% \usepackage[paperwidth=6in, paperheight=9in]{geometry}

\usepackage{fontspec}
\setmainfont{Ubuntu}

% \usepackage[T1]{fontenc}
% \usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[french]{babel}
%\usepackage{fullpage}
% \usepackage{textgreek}

%deux-trois francisations supplémentaires
\usepackage{xspace}
\addto\captionsfrench{\renewcommand{\contentsname}{Sommaire}}

%règles de typo françaises
\usepackage[hyphenation,parindent,lastparline]{impnattypo}
\usepackage[all]{nowidow}

%pour énumérer différement
\usepackage{enumerate}

% ajoute (entre autre) la bibliographie dans la table des matieres 
\usepackage[nottoc]{tocbibind}
\setcounter{secnumdepth}{3}
\setcounter{tocdepth}{1}

% urls internes et externes en noir cliquables 
\usepackage[urlcolor=blue,linkcolor=blue,colorlinks,breaklinks=true]{hyperref}
\renewcommand{\UrlBreaks}{
\do\/\do\a\do\b\do\c\do\d\do\e\do\f\do\g\do\h\do\i\do\j\do\k\do\l\do\m\do\n\do\o\do\p\do\q\do\r\do\s\do\t\do\u\do\v\do\w\do\x\do\y\do\z\do\A\do\B\do\C\do\D\do\E\do\F\do\G\do\H\do\I\do\J\do\K\do\L\do\M
\do\N\do\O\do\P\do\Q\do\R\do\S\do\T\do\U\do\V\do\W\do\X\do\Y\do\Z}

%graphique
\usepackage{graphicx}
\usepackage{ccaption}
\usepackage{float}
\graphicspath{{images/}}


\newtheorem{mesure}{Mesure}
\newcommand{\livre}[1]{\textit{#1}}
\newcommand{\site}[1]{\textit{#1}}

\makeatletter
\renewcommand \thechapter {\@Roman\c@chapter}
\makeatother

%titre
\title{Sur la réforme du droit d'auteur}
\subtitle{La proposition du Parti Pirate Suédois et deux autres textes}
\author{Piotr Czerski \and Christian Engström \and Rick Falkvinge \and Marcel-André Casasola Merkle \thanks{Traduits par Xavier Gillard, Loïc Grobol et Étienne Loiseau}}
\date{\today}
\publishers{Mis en page et publié par Xavier Gillard}
\uppertitleback{\centering Image de la page de garde de Felix Huth disponible sous CC-BY à \url{http://www.flickr.com/photos/felixhuth/6149413639/}}
\lowertitleback{\centering

Livre sous licence Creative Commons CC-BY-SA : 

Paternité et Partage à l'identique. 

Le texte complet de la licence est disponible à \url{http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.0/fr/}

N'hésitez pas à me contacter à xavier@sploing.fr}

%image de la page de garde
\usepackage{wallpaper}
\usepackage{tikz}
\renewcommand{\ThisCenterWallPaper}[2]{%
\AddToShipoutPicture*{\put(\LenToUnit{\wpXoffset},\LenToUnit{\wpYoffset}){%
     \parbox[b][\paperheight]{\paperwidth}{%       
       \vfill
       \centering
        \begin{tikzpicture}[overlay]%
            \node (0,0) [opacity=0.5]{%
             \includegraphics[width=#1\paperwidth,height=#1\paperheight,keepaspectratio]{#2}};%
         \end{tikzpicture}
       \vfill
     }}}
} 
\newlength{\drop}% for my convenience

\addto\captionsfrench{\renewcommand{\bibname}{À lire dans la même veine en français}}
\bibliographystyle{plain-fr}

%isbn
% \usepackage[ISBN=978-1-291-08978-3,SC3]{ean13isbn}

\begin{document}

% \include{couv}

\maketitle

\include{parties/avpropos}

\tableofcontents

\include{parties/intro}

\include{parties/reforme}

\include{parties/histoire}

\include{parties/libertes}

\include{parties/argent}

\include{parties/licence}

\include{parties/religion}

\appendix

\include{parties/velo}

\include{parties/enfants}

\include{ouvrages}

\bibliography{biblio}

% \include{parties/dos}

\end{document}
